好想同凱晴gathering

仇b屌打

凱晴同全盛時期既email邊個正d

emilia 全盛正d

email係波台首席女神 ok?

車狗不了

佢個樣真係好似大波華

有冇人知邊間 應該觀塘區

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

唉好想同佢做一次愛

你冇可能 凱晴唔玩人獸

似紅茶or 30

樓主條女黎

咁又係 凱晴係雞 我係人

唔好成日出埋啲垃圾post啦

你係狗

尊重啦！

依家唔係了

Email幾時有全盛過

手足黎 請尊重

樓豬唔尊重我在先

唔尊重你合情合理合法

我都係手足黎

應該紅茶
不過啲野勁細兜..

長時間出面有人非法集結